【與盧啟賢拍拖半年】廖碧兒宣布分手

廖碧兒自從三月承認和富二代盧啟賢拍拖，半年以來傳聞不斷，男方爆出曾有過一段婚姻，與前妻育有一女，還和泰籍電訊千金相戀七年，當時廖碧兒堅稱男友跟她拍拖時已單身，男友早與女方分手，自己是正印身份。其後廖碧兒懶理風雨，隻身赴加拿大讀書，

本月上旬有讀者向《明周》爆相爆料指兩人現身加拿大，男友更以跑車接載她到名店購物，相當體貼！

但日前卻傳出，她四年前秘嫁法國波爾多酒莊富豪Charles，還曾以女主人身分現身晚宴，而廖碧兒廿六日即向媒體否認婚事，「我沒有結婚，我們也沒有發展機會。」雖然否認秘嫁消息，但廖碧兒今日又透過社交網路以英文留言宣布和盧啟賢戀情已逝，她表示向來不愛公開聊私事，但因近來傳聞太多，所以想親自澄清，她指自己從未結婚，和盧啟賢也分手了，又指自己已回復單身，認為要維繫關係困難，不過兩人擁有不少難忘的回憶，分手後依舊是朋友，同時也感謝對方的關愛與支持。另外，盧啟賢今早都有更新社交平台，但完全沒有提及分手，只上載了一張燒鵝髀的照片。